### 1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
Це функція, яка дозволяє нам працюватими з даними всередині об'єкта.
### 2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
Будь-який.
### 3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
Змінна, якій присвоєний об'єкт, фактично посилається на місце в пам'яті, де розміщуються всі дані об'єкта.
По суті це просто посилання, а не значення.